「第三次世界大戰將要使用的武器我並不知道，但是第四次世界大戰將會用木棍和石頭開戰」

愛因斯坦都要中回力鏢

跳過左WW3

第三次係武肺?

屌你知唔知咩叫回力鏢 唔識咪亂用啦

呢啲叫燈

如果愛因斯坦估得中WW3唔係傳統熱戰
係生化戰， 經濟戰
咁真係神

講下笑， 咁認真

所以中印依家打緊第四次世界大戰

其實樓主係咪唔明句野講乜
定係純粹1999

純粹食飽飯9up

唔係第三次世界大戰人類滅絕咩